機場係終極之戰，冇覺悟嘅千祈唔好入嚟

我係見證示威者喺機場留守到最後嘅旅客，
因為我乘搭嗰間廉價航空公司，唔係每日都有航班所以我滯留咗三日，想講一講我滯留機場嘅情況同分析。
機場係對任何人黎講都係最安全嘅地方，係因為有旅客喺度
即使到咗最後都唔係警察去進行清場，係機管局嘅職員進行威嚇及勸喻令到示威者離場。

一、認清自己目的，各有各做
和理非入黎機場目的係向旅客宣揚香港緊急狀態，本來都有質疑呢個做法嘅成效，但係呢幾日見到全球遍地開花嘅情況，相當感動同埋無疑係幫咗呢個運動打咗強心針。
焦土派嘅目的係癱瘓機場，造成直接經濟損失旅客滯留以此協迫政府，甚至希望警察喺機場使用武力
有毒氣體，誤傷旅客引發黑色旅遊警示國際制裁。
(其實呢個運動已經兩個月，所謂旅客黎香港玩都要take risk ，你去泰國玩遇紅衫軍運動都會考慮吓風險承擔啦)

情況：第一日夠人，第二唔夠人變咗直接攔截，第三日限制進入機場，人愈黎愈少，禁制令同職員恐嚇下離場。
重申：認清自己目的，各有各做，
唔幫手都唔好指摘。

二、面對流言，自身考量、不應宣揚
第一天、傳6點清場萬人行路出機場
第二天、又傳凌晨6點清場，剩30人
第三天、帶身份之職員作恐嚇式之勸導，剩4人留守，最後自行離場

留守與否，應自身考量風險承擔。留是否會阻人撤退？走又是否棄人於不顧。無從判斷，情況而定。
鐵律是人數多就安全，人數少就危險。

走與留：自身考量、不應宣揚假訊息

(條友話自己係同路人，過黎吹咗幾次風話警察入黎清場。)

現况：

機管局多咗好多新保安，應該係抬人走用
入面幾批軍裝巡邏，未有截查。
其實哂一千幾百就可以有無限改期機票入機場。
只要有警察誤傷一個旅客，就係焦土派成功。

勸喻
作為中國香港人
不應參與任何有可能阻礙機場運作的行動，包括堵塞機鐵或其他進入機場主要幹道。
不應讓旅客見識警方使用武力，甚至捲入其中
不應「攬炒」
不應表達五項訴求
不應站出來表達意見

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！
香港人可攻可守，智勇雙全！
記住永不分化！不割蓆！不篤灰！
It’s now or never

824 機場復活，WE WANT YOU，而家搭車犯法呀?

在？：。：他，

永不分化！不割蓆！不篤灰！

721

在、在美國：他不：他不但不：他

push

他自己就好的一起去看一下醫生都在說的不知為何遭逮後又一次機會⋯⋯但還是覺得你可以再次呼籲民眾支持的球隊將由專人聯絡不要跟前幾天後終於找到自己喜歡的人都有一個人都有一個人都有一個人都有一個人都

他，他的，他的，他的人都有一

推

612 721 811

61272185

826稅局 826稅局 826稅局 826稅局 826稅局 826稅局 826稅局